大家可以支持分區戒嚴嗎

大家可以支持分區戒嚴嗎？

我地唔好咁快出黎反對住，
等班傻仔保皇黨，
出黎扮成功爭取，
支持呢個傻仔計劃，
睇下元秋，何妖，假博士，周浩頂呢班傻仔沖出黎領功，沖出黎7，之後跟錯車

跟本呢個計劃實在太好，真connect 全香港人